M記生日會有冇得指定同哥哥玩遊戲？

好想同M記哥哥仔用身體玩遊戲

#metoo

塞啲薯條落佢屎眼，點茄醬食

你條j 咪條薯條囉，插到佢咇屎咪係茄醬，最後俾埋佢含